【暴政報告】初步調查結果27.2分 創1999年有記錄以來新低

來源：經濟日報

特首林鄭月娥今日公布任內第4份報告，香港民意研究所就施政報告作調查，以固網及手提電話，以及預先隨機抽樣樣本，一共訪問713人，初步結果是錄得27.2分，較去年下跌2.5分，並創下1999年有記錄以來新低。

有51%受訪者，對施政報告非常不滿、13%受訪者稱幾不滿，對施政報告感到非常滿意，則只有6%的受訪者。不過，滿意率淨值為負45.5%，較去年上升2個百分點。

以0至100分作評分，0為非常不滿、100分為非常滿意，今日的施政報告為27.2分，除了是林鄭月娥任內最低評分的一份施政報告，更是1999年有記錄以來新低，即林鄭月娥連續兩份施政報告創新低。

下，咁都有廿幾分......

鑽石能量底

隻死賤婦唔係話冇嘢好挑剔咩

你地全部錯 我啱

對於個人評分一笑置之，嗤之以鼻

屌佢老母2.72分都卑撚多佢啦

施政報告定係擦鞋報告呀？！仆街咁搞法同派哂啲錢上大劣有乜撚野分別

垃圾

咁垃圾都有27分大灣區擦鞋報告，得罪晒黃藍兩邊

睇完除左交通果part
成份都唔關自己事咁
黃藍都嬲啦